[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

啱啱西灣河太安樓出面
有撕紙狗打人
手足都好克制
好彩天有眼 佢自己仆親
跟住佢報警
完

藍絲戰線要人

自推

求幫推真相

推

天有眼

純文字討論得喇，咪撚放巡邏影片啊

如果popo真係咁on9上左耀東洗樓，應該連興東，東熹都洗

曲？

地下太濕

推真相 出面好多fake news話西灣有人打人

出色

太安樓係咁 多嘢食地方係污糟少少

好重要

仆街冚家剷

洗埋出愛東

天雨路滑，小心仆街

好克制就已經係個問題。。

推真相

上左耀東左走了

嗰個位日頭有檔賣菜賣生果
地下係濕啲

咪係

都唔知上尼做咩尻？食飽飯放自己出尼散步

隔離po有圖

跌得好傷

黑衫手足嚟
應該唔係撕紙 係換文宣

曲到直啦

太安樓嗰頭地下係跣啲

企都未企穩學人撕紙

佢哋用咁多鏟呀刀呀
好彩無仆落去咋
唔係點算

範例

中秋見血 陰公

黑衫手足跣親咁唔小心

咁唔好彩呀
見人仆親 應該係地下倒吓油
等佢爬都爬唔到起身

隔離惠康閂咗 買唔切

好慘

希望有更多喜訊

天有眼
天眼

西灣河 +1分

啊..佢自己仆親
早就叫左班藍蓄要著水鞋出腳啦

陰撚公囉, 咁唔小心仆親, 仆到塊面見紅

啱啱見到有圖係黑衫手足嚟

炒車

假設如果佢真係手足尼，點解其他手足唔幫佢手止住血先？

曲直難分

冇人影啫 應該手足嚟 唔好推

搞錯咗 大家唔好再推

Push

廢老定廢中黎

下次小心啲
仆街死就唔太好

真 下次

死黑警又打鳩黑衫手足

咁唔小心啊，唯有下次小心d啦

比咗老母睇
老母:屌你地啦 咁

撚輕傷 唔入廠唔縫番幾針都唔係路啦
老母好野

重申講多次，係條仆街自己仆街。
此po已完。

真，真係唔好推

同區議員投訴 地下太跣 跌傷人喇

依個阿叔因為著黑衫出街所以比黑警打到出血

咁大鑊

義士facebook
請表揚

自己仆親,關人咩事?!

真

要清潔吓 地下太跣

個個位隔離係ATM尼

手足有冇好好保護自己

手足圍觀啫 唔怕

黑杉暴徒黎比正義藍絲打
打得好

好慘啊
黑衫老年手足比藍絲打

又會咁唔小心都有嘅

開放式情侶關係

手足換文宣！班藍屍咁都睇唔過眼咁暴力呀！

呃OT

無所謂啦 防水防塵

手足做野要小心 仆街大家都唔想

有片畀自己打飛機就我

係咪粉藍衫愛警人士做架

似係撐警打黑衫

似係撐警用手推車kick到佢

眾說紛紜 有冇人知真相係點

近排多雨要擔遮

見紅就安心了手足正確示範

見到佢哋仆親一齊擔遮
防止天雨路滑

推到有片

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

黃金時間10分鐘

藍絲腦殘，身體唔協調，出街係好易仆親，rip

常客喎

呃OT?我屌尻佢老婆呀，嘥尻曬我d錢尼貼班犬隻同佢d仔女加佢個慰犬婦

去支那網舉報依個黑衫暴徒 有相有名

Nice

肯定收左外國勢力錢自己仆親

個fb名都起得衰過人，李珠德，係李豬瘟呀

係呀 推

大家都要小心

唔駛啦 自己想像

自己仆親 抵死呀

成盤係血當佢無事...話之

隻傻鳩做乜鳩成面紅油?

仲要夜晚咁黑

最衰都係個地太跣

屌你做咩擺義士張圖上黎？
陣間俾藍絲起晒底點算？

佢又知道警方有專業急救技能

一開始以為係撕紙狗
睇到黑衫先知係手足

即刻重傷變數錯冇傷

死廢老 行路唔帶眼 仆街爆晒缸

老人家行動不便就唔好出街啦
仆親仆到成面血
佢啲仔女咁不孝唔陪佢既？

PUSH

下次小心d就得啦

地面濕滑 廢老黑警請小心地仆街

其實老人家夜晚真係早啲返屋企好

大家路過都要小心呀

心表同情，希望佢盡快rip。

驚佢下次唔止咁輕傷